狂賀！黃兆健取代左鄭錦滿

N賓（嚴浩源）都係佢條靚

推

無人想知呀
食美心啦去

屌你老母我想知

內務王穎思

同翠大大一樣，永續主席

內務有撚用

果個女人造人冇職位？

王穎思根本不會選 只做內務有撚用

樂哥 公喜晒

叔弟似 似弱智

無得再射撚滿

你冇比紅包我

你姐 佢有比賓

條撚樣疫情爆緊嗰時為宣傳唔帶口罩，屌佢選議員當自己選明星咁，俾人post上fb仲話自己冇錯

佢冇錯喎

點睇我同志狗權鬥贏咗

咁佢係冇錯 戴嗰班都ON9

我想知，你柒咗。

冇人？？

哦 咁咪好囉

我代佢比啦

射撚滿已成condom

佢唔敢覆啦。

你勁冇癮

啲職位成個學生會咁

似咁簡單？

恭喜大雞樂
小心黃世柒個除名費加價

.

😢冇牙滿

😢好傷心

抵撚死啦

咩名

法子呢？係咪做主席二奶

個b好撚似健狗

貓貓梨子

條撚樣半歲但五官似4x

負責量血壓

豪哥哥同許賢呢

課金會員

過橋抽板？？

姑娘同你量血壓唔開心？？

好柒煩
咩事係咁推班社會垃圾出嚟

唔好再著黃色衫
熱狗唔撚配呢個色

美心公民

去咗做雞，唔係邊有錢營運

我哋2012雨傘運動之前已經用緊黃色做代表色，你仲叫緊自己中國人

滿

冇人關注佢俾人告緊暴動

秒咗條撚樣

食美心有咩問題 杜汶澤都食KFC啦

咁撚大只都半歲？

點都唔係垃圾啦 你盲反？

佢死左全家覆唔到姐

是鳩旦喇
你鐘意咪鐘意

你留得言又話人煩又話人垃圾就唔係是鳩但咁簡單啦

依定又扮哂嘢話是但柒撚到

我涉事者你唔選擇信我？

佢笑到覆唔到姐

果隻山怪嚟

因為你條柒軲碌應我咪覆你囉
唔係你班垃圾推埋啲弱智上熱門我真係得鳩閒理

Block多幾件垃圾，thanks

射撚滿

又嚟着黃色衫先黃

內務王

我好想知

Who?

我係要推呀 你吹啤啤牙？

前副主席咪咁

你似失智

你認錯。

點睇#56

我永續尊重您。

奏

我就梗係鍾意熱血公民啦傻閪

冷處理

你勁搶口。

陳到呢?
話晒關黨元老

Who你老母咩傻閪 你共青團連熱血公民都唔識去死全家啦

唉呀，超痛呀

你鍾唔鍾意熱公民先

係咪開始要變成愛國者幫手治香港?

個b好撚bulk

你sqj。

副主stoned?

我係個b本人 可以幫你做證👶🏻🍼

佢唔係副主

耶穌顯靈？

佢喺我心目中永遠係。正如主席永遠係皇上。

見蟎仔冇得選立法會就即刻踢走佢

鍾意

3noirvexa
#311626
熱狗
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。

幫我pin

我課金比蘋果果時你係度分化

#86

祝你全家仆街死。

熱狗唔係同路人，快d死啦

希望你空難。

屌你老母 芝土漢堡

屌你老母閪 薯條麥樂雞

你同你未婚妻一齊空難啦

我女朋友係日本人 佢話你影撚衰哂日本！
屌你老母！

你笑到覆唔到？

你條仆街聽日死全家

精神勝利法傻閪

我祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家

屌你老母呀中國人

你全家中武肺死撚晒

你讀asso做sales 成世人都係社會最底層嘅垃圾咋 傻西

以後做中國人啦 柒碌

你全家都係性工作者黎 支持你

下年投熱血公民你仲有得救 屌你老母

祝你生仔唐氏
生女變弱智

滿仔比牙秦掃地出門？

係係係慢慢推
仲有冇弱智狗出嚟吠呀？一次過喇

志哥爬渠救手足 你條撚樣係冷氣房玩分化

你㩒錯拉呀撚樣

熱狗爬渠救手足 你條撚樣係冷氣房玩分化

當熱狗派防疫用品同國泰民安計劃，泛民去左邊？？？

志哥抄反哥

反用緊我電話

你又是熱狗?

又係你呀波台死剩種，埋葬咗你全家未？

我希望係全家生性病，女既做雞，男既做奴隸，然後空難死

希望你空難。
你睇美國總統大選睇到傻撚咗？
屌你老母 芝土漢堡
屌你老母閪 薯條麥樂雞
你同你未婚妻一齊空難啦
屌你老母！
你笑到覆唔到？
你條仆街聽日死全家
精神勝利法傻閪
我祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家
屌你老母呀中國人
你全家中武肺死撚晒
以後做中國人啦 柒碌
你讀asso做sales 成世人都係社會最底層嘅垃圾咋 傻西
你家姐俾黑人屌 你細妹俾印度人屌
你全家都係性工作者黎 支持你
下年投熱血公民你仲有得救 屌你老母
祝你生仔唐氏
生女變弱智

你條共狗死撚咗全家先啦屌你老母 我到時幫你執埋骨

好人好姐加入共青團 你含撚啦

唔怪得講野咁似佢

滿囝係咪掃地出門？

嚴浩源連民賤聯條哨牙婆都做唔低
番去食美心啦屌你

希望主席可以永久連任

我希望你全家比黑警強暴

屌你老母。

够啦 條撚樣喊緊

熱血公民 可以代表我

反停左手

冇左熱血公民，香港會唔掂

拉

波台死剩種出晒嚟，咁熱鬧呀

埋葬咗你全家未？

呢度係波台

你點知

你班撚樣有份支援緬甸軍政府 你作為共青團一份子都係殺人凶手！

我中立嘅，你呢下好肉酸

副主team kill?

反哥石頭咗？

quote錯

Passion is the mine!!!

佢撚係副主 換咗人啦

我慣咗一抽十 返去中你家姐

你team kill?

你升小學未呀 弱智西

未見過有正常成年反熱血公民

弱智仔

佢副主任
運頭糖副社區主任

我全家好幸福但你全家死清光

你似中共派嚟搞事 收中共錢sqj

咁一定呃你唔到啦

貓貓禮志 我鐘意你嘅名 可愛嘅貓貓 有禮又有志向

Who fucking cares

咁我以後跟邊個

Me.

韓賓啦

都冇你

頭先唔係好撚威？依家死咗全家就係到咸？

嚴活源咪韓賓囉 懵能

新官上任三把火

同意。

Push

條傻仔五毛講咗咩？

你只共狗又玩滅聲

唔夠講就block

推上熱門？

成個post都係blocked user

佢骨都可以執埋啦，而家？

一定係牠之前做錯事啦

一早上咗

咁鍾意玩單機 返去玩4399啦支那仔